
                      es una de las ,  bueno que digo una ,   la mejor que he visto en mi vida  es la pelicula mas chida que algun director pudo haber creado tal vez el director es un dios por que ya lo amo   , si alguna vez pudiera conocer a los actor de la pelicula en persona me mueroooooo por amo esa pelicula y tambien el director fue el mejor al haber escojido a linkin park  como la cancion principal   , lo adoroo , los amoooooooo!!!!!!!!!!
        
            